突發有圖~協青有可能出賣手足!有事盡量唔好搵佢!

協青社比人發現8月偷偷地收左社署錢，然後豪言收留前線青年，不過佢冇話係社署比錢，係到扮有良心幫前線，結果比人發現就出信解釋，字裏行間係讚港鐵同政府(DLLM 佢仲要話係地鐵唔係用港鐵,仲話佢員工十分優秀)，重點係社署比錢既服務資料要交比交比社署!!!

相信好多手足係冇車走既時候，都有坐過校車走人。我明好多時候冇車走時都要焗上，但大家要有個保護自己既心態，盡量唔好咁易信人同講野比人聽。

你可能問點解我有信同咁清楚?
因為我同你都係用家，都有坐過以為有良心既校巴。

push

推

免費打波嗰間？

屌!仲以為呢間咁勇，係咁叫人上佢度!原來係局!

樓主好憎協青？

樓主啲私人恩怨自己解決啦 咁樣借刀有啲低莊

樓主on9仔，一封ngo高層的信就ff到咁多野，當人白痴？
照你咁講，所有有攞過社署錢的ngo都收得皮，你都可以剪撚爛張證

協青不嬲都有自立堂收年輕人架啦

唔使擔心

佢交數字唔需要交代點解收留既

咪撚on9啦 協青冇做過呢啲嘢

協青只係會對行家仆街
個老細前期已經日日落街執仔執到俾自己老婆屌

樓主做社工做到你咁撚黑心就唔好撚做啦你究竟係幫手足定害手足架

職員證呢？
入面黃到有埋連儂牆喎
其實好多間機構都有收社署錢
但我相信全港大部分社工都係同年青人企同一邊
唔好搞到年青人少咗一個求助方法
勿相認

真心樓主真係害撚死手足，搞到手足有乜事搏被狗拉都唔肯坐社工車走，到時實入樓主數
樓主張證連年月日都無，都唔知過左期未

見到封信好難唔咁諗wo! 首先係咪真係得佢一間有做先?我身邊幾個朋友都曾經絕望到想跳，旺角、大埔、荃灣都試過，最早係7月初咁上下都有唔同區外展社工出現!一睇就覺得佢踩其他想做大台?另外又讚：地鐵員工十分優秀，社署十分高興，社署出信比機構大佬叫佢地唔好比手足入d中心wo!最近有睇相關資料，研究緊邊間黃邊間藍，如果佢咁都叫黃，真係好難分